[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2358)

po？

。

4:2 富 屌阿入未

搶完唔開 屌

屌狼都2:0

富咸好熱血

哈德

富咸熱血到

原來富咸嫌自己讓平半太少

華西全格派頭一

深盤全西仲熱盤

lm

護級惡過鏝

紐1:1

誤中
唔識點用手機開快啲

mc

鏝

鏝都冇波入

1:1mc

有了

金剛 2:2 goal

強隊下盤夜

雙曼 針

今日啲波真係痴撚線

好彩求其串起左算

華西撚狗日

利要奪冠了

屌阿比球黎呀仆街

上盤狗清算日

點賭丫全西

柒鏝 抵撚死 唔刷c

皇者摩應該真係準備比人反杯

般尼個龍食左屎 下下神救

又針

摩狗好彩半埸有逃生門

富咸4-2

華西下半學下富咸

阿狗！ 頂撚住

終於換走LKK

阿狗2:0

2:0

好丫！

全輸
過完年先賭算

阿記俾多球我

上盤巴3x1中曬？

邊個話深盤博我唔敢買

阿狗頂撚住呀

支持 我2.5B叫糊

a米半2全2咁老土

未完場

垃圾拿波...

哈特斯菲ng 頭十抽派200

唔補飛？

我

以後唔撚掂意假波...次次都無好野

Lm

大機會

allin左金剛。

LM

估唔到得阿贏到

祝全收+阿全格

愛入多球

疑問
咁耐以黎話派錢既有幾多人真係派過

達斯泰特 馬德堡 富咸 哈多士 米蘭 基達菲 甘岡
差你咋哈多士！

thx 呢2日針好多

狼3:0

狼隊正氣

努力

屌差華西

夜晚高質d
利申一個月收左1k
我仲差500街數

哈愛是旦入多球

屌 拿波21腳1球都冇

白禮頓下半場打假波？

金剛比多球

餓狼傳說

哈多士追平一世球迷

金剛上阿

愛記大波呢

大你2世

鏝城客勝開始高水了
冇錢可以試下

派我ok？

我派過

一齊嗌

雙曼快刷C啦屌 想唔想入波

曼cup

大你三世

冇買個d就咁正氣

即場鏝win

真係痴線雙曼垃圾成咁

狼唔敢買 正氣
曼城 估到出事 skip咗
點諗到死喺愛隊度

派我

點解要買哈德 屌 我都係驗腦算 呢隊垃圾唔識入波

希望阿記個場快啲派 比我all in金剛

金剛號

英甲6場5場開大

對家紅都唔識入 唉

哈德追和我食屎刷牙

求甘岡入波反cup

愛？我屌你老母肯入未？

唉唔撚識賭
要介了

鏝似仲有一粒

垃圾鏝失分啦 唔刷c 抵撚死 失英超

雙曼 ng 抵玩
唔信一分都冇

愛補幾多？

獌無martial 已經廢左左面

鏝屌入未

鏝可以搏下

屌 阿俾一球我

一係cup人一係比人cup

腳軟啦鏝城班柒頭 妹下妹下咁

點解我多手串哈特斯菲同狠飛富咸ng一齊
其他兩場入曬 打多個都入唔到一粒

Goal 2.5b

阿2:1

卡迪夫 1:2

屌阿平安鐘

我屌你丫。。

英超巨頭上盤全滅

阿狗

2.5b cashed
RIP 上盤巴

屌鏝

屌真係輸 2:1

屌你老母 靠阿記都唔對路

我7x8讓球 斷哈多士

卡數12m

鏝輸12M
ON99

快車係咁架啦 搵食場次

rip 冇運

英超豪門全滅日

垃圾鏝抵撚死

買鏝第三球都即刻輸撚埋
唔撚賭啦

可惜你用曬黎all in金剛

全炒車

又下盤

佢入一粒就夠都唔入

yes 衰on9 sad

仆街 個即場鏝win都輸

獌笑4人

獌廢到

般尼食左春藥？

Dllm

阿記最後一擊比龍門救到 rip上盤巴了

買2.5/3B咪中
點解要貪水買鏝客W

屌

0-2

mc bye

般尼2:0

雙曼齊食屎

今晚假波夜

曼曼全滅

華西屌 快撚d

雙曼一齊躝

嘩屌今晚英超爆到 好彩訓咗咩都冇買

雙仲曼輸晒？

利記冠軍了

乜撚野雙曼 笑死人

屌你老母全部逼害

好撚彩阿開到2.5

唔係針死

哈特斯菲幾時降班 打多個都入唔到一粒

全力嗌甘岡

華西杯佢！

艾達神廢撚到 咁正中都救唔到

全針

華西半格收貨

華西杯！

屌你老母 下盤夜

差華西呀屌！

基達菲頂撚住啊屌！

鏝表演多次10分鐘杯ok?

下盤日。。屌老母

華西杯柒佢

華西11

搵卡數快啲角球旗戰術

咩事啊 今日英超big4全炒

屌 華西 杯啦屌

輸波輸盤

屌 var

甘岡杯未

卡數快啲入多粒屌穿鏝個盤

華西上

0:1 jump var

邊場var

英超啲平半好正氣

on9 華西

華西炸

屌華西...

屌你老母var

輸到痴撚左線

華西腰斬未

唉深盤一場都開吾到

華西cancel goal
0:1

頭先有個買左摩納哥晉級既巴打
手震未

屌 華西快撚啦

今晚真係輸少當贏

場場波都買

賭仔剋星var 次次買邊面就吹邊面 無次幫到手既

救命輸到想死

睇你了 金剛 贏撚咗佢PLZ

甘岡仔ng到一世球迷

又輸撚哂

有無手足買找卡數ng

屌你老母 深盤 冇場開到

曼12m

下盤狗全面進場

變角plzzzzzzz

1-2

而家先入有撚用咩

鏝 華西

曼入多球開到3.5b 一世球迷

曼聯 1:2

兩場曼都係輸一球 劇本到

甘岡個場有冇加時

甘岡仔糕糕糕

馬會屠賭仔

好睇訓咗冇玩
痴撚線波

好在*

英國有無icac

針到傻。。
再買英超強隊盤斬手指

..

華西禁屌唔撚入係咩事

甘岡 布拉加半主

華西real 11

前前後後幾個睇盤方法，最後都係要戒2球盤

華西1:1

Valancia 1:1

屌 華西唔係var阻住曬 杯左啦

好黑暗

真 屌你老母

曼入多球開3.5b 頂實13.5s
三世球迷

基達菲甘岡頂撚住

華西食住到勢

我走盤都ok

鏝22

49000 2-2

獌狗2:2

2:2

華西繼續屌佢 屌到31出線

2-2

鏝狗都係食屎

甘岡仔上呀

好熱血啊 魔性澎湃 爽啊

可以 支持

仲以為鏝22

我曼熱血到

是彈啦 上盤收皮

g達菲差d單刀

邊有可能丫記半格都無

華西 上呀

卡數反杯幾多倍。。

避左妓避不了鏝

真係唔信曼會贏到

metoo.. 針

華西比半格我

救命 今日輸到痴撚左線

垃圾鏝落後都唔刷角 咩玩法

摩打和係咪直接12m?

多謝我曼比我可以賭完等於無賭過咁

咁都唔入

甘岡仔跪地求你

魔性澎湃...講緊般尼

早的訓

鏝贏緊幾球？

係

法聯盃有無加時？定直接12

直12 好on9

華西gogogo

Ok 明白

9c!

入波未金剛

華西比多兩球

想g今晚輸死幾多人

乛屌雙曼

仆街 梳士貝利嗰場嚇撚死我

3場兩球盤 全下盤

華西入未知

輸撚死

法杯個場有冇加時

布拉加半主針

無

1.33

甘岡甘岡

我曼救左我一命開3.5b
仲贏多一千

有無人摩仔晉

有

買左少少 曼高水1.75 2.5 3.5

冇

鏝城客主 100倍 笑死

1.33狗也不屌

下盤加角細日

我了

，廓廢鏝

卡數無錢 要搏到盡爆一次冷買人

曼城好撚心用撚返2邊啦屌
補時仲見到拿樸迪叫隊友回龍

+3000

甘岡基達菲各入一球ok？

淨買走地 +1700
但呢幾日針左10k

我都要驗
買咗阿獌

如果華西贏就收4千
華西求下你

挨夜輸錢 有乜慘過咁

今晚馬會cashed!!!!

睇到笑左出黎 落後仲係後場傳

華西求你贏波

痴撚線甘岡單邊十四角
比一球黎睇下啦

集氣

同意 心情又差 精神又差

華西屌你老母 入未 唔撚入就今晚白玩

聖保利 拿玻里 雙曼都輸成5k

角細日輸2萬 唉

今晚白玩都=羸

睇我曼睇到心臟病 而家訓唔到

屌 哈多士比一球 按照而家賽果完場可以收7千
屌那星而家1千都無

華西咪西啦屌

華西百屌成材
雞達輸波都晉級啦

阿記幾多人唔信士氣波

... 都係既 但前2日針

真

rc

戰神卡

有機了

華西 仲有機

屌垃圾金剛紅左都唔入

雞達Rc 華西機會！

屌你老母 金剛又走盤。。

三場英超下盤輸到仆街 半都無得拎翻

祝波po手足大船華西反cup

屌你老母入波啦金剛

華西準備31大勝

摩我求吓你俾我贏一次

真

除左QATAR BENFICA 狼場場都西波

幫手足嗌下華西先

慘 華西前面個句可否唔要

法聯杯有冇加時？

屌拿媽買左角見到1分鍾入波個感覺好似無撚左一半咁
曼城呢隊野真係最好唔好掂
場場都鳩猜

甘岡

基達菲紅牌 shit

華西贏到今晚就有錢贏 難得英超西波避到

追返琴日的數 打個和

12m邊隊射先?

有12碼玩 正

無我曼 今晚最少針8k

比我曼激撚死

甘岡！比一球我！

12m買邊邊好

打和

買咗3.5B？

基達唔好咁搏啦 仲有1.5球渣手 輸多粒都有得晉

唔賭了

今晚大波夜 反而無咩人買

屌華西做乜撚罰 訓晒係地

var 華西

輸到仆街
All in 埋2000甘岡晉 跟住可以跳

var gd

買左1k 3.5b@4.4
900 第4球@3.95

比個12我

摩納哥on9波 買10蚊甘岡晉先 dllm

邊面射先

屌 打多個都走盤 屌你老母 冇錢補飛

摩納哥晉

食左煙 華西要12m了

買金剛無死

5倍和買極都買唔到 on9

on9 冇事發生

var好垃圾

華西快快手

屌你部電視機廢嫁

12M買邊隊

射未

屌又冇即場補飛 屌

布垃加入兩球叫你一世大佬

原來甘岡場場靠12m贏

有無人知邊隊射先

再見了各位

gun

咁睇唔開

華西入啦 求下你地

跟

91分開始買 次次都賠率已變 load多兩次和埋

重心，摩晉級

一齊你個名

主晉大船

Same

華西上！

今日玩意盃同英超輸3k

天收死摩狗

慘

拿波李好唔正氣 俾安76教完之後 成日造波

華西

甘岡射先

前幾場摩仔廢到龍射龍先進到
冇信心

華西比我收番條屍啦

甘岡晉一世球迷

摩射先先岩

Gun

一齊

華西 冇時間啦

主跟了

射得未

華西杯一世球迷

主升水 姐係輸得

摩1-0

高水主晉

11

買金剛可以jump

係咪ABBA咁樣12碼？

甘岡條隊呢到 請排好

華西正氣

ABAB

華西！

Sad...如果係ABBA 就好了

華西dllm var dllm

摩狗快炒！

華西var迫害

D龍係味唔識救波

Link?

摩快炒！！！

仆街唔識炒既

2-3

甘岡晉

甘岡!!!!!!!!!!

上呀!!!!!!!!!!!!!!!!

king Kong

仆街死啦屌你老母

甘岡GG

主miss

Miss

客晉穩贏 買主on9仔

屌

Ggggggg

on9 比個龍接撚實

跳得

狗會大勝日

邊條仆街話甘岡射先 屌你

客miss

華西絕殺未

仲有機會！

基狗訓地

求你了甘岡

主要晉

同雷恩一樣 最後都係摩晉

甘岡既企番後少少

希望

屌 華西快d

3-3

就爆血管

客呢球應該miss

唉華西

客missssssssss

Mo miss

Gg 客miss

基達9個人係禁區任華西攻

好波 補飛

摩miss!!!!

missed king kong go!!!

King kong

金岡晉我扮金剛叫！！！

心臟病

2.4主唔比入 1.88入左主晉

King Kong

無時間了華西

Miss!!!

我放棄左啦

搞笑？

屌 主又miss

好刺激

2面都唔想晉

屌 on9

Diu

+7

搞乜撚?

3:3

on9
屌你老母兩隊都西波黎
買兩邊都要嚇餐飽

最後一定係客晉 唔洗睇

咁冇啦

華西補7分鐘

加7分鐘

真係痴撚線

注定係摩

求華西入

華西加油！！

兩邊都唔想晉 睇下邊面黑仔唔小心入左

摩 求下你 繼續炒

金剛晉贏176
摩晉贏180
不敗了 我寧願贏少4蚊

21

華西goal

2:1

goal!!!!!!! 華西

華西絕殺

屌你老母死金剛，摩哥都反底
全隊斷腳空難死啦

兩邊買五倍

唔睇了

主missed 客晉

我復活啦！！！！

係華西呀屌你老母

310條link好撚勁撚準
無delay

又var? dllm?

好似offside..

唔係掛...

開左波了

射12碼個心頂唔順

好球

華西我愛你

no var. but offside

再var我真係dllmch

摩哥快炒

屌你老味基達菲

12m咩環境 手機睇唔到

屌 摩快撚d 炒 心臟病發

屌你老母場法假撚死人

慘過玩百家樂

摩炒！！！
主你咪撚再失

3:1 呀

睇馬會賠率就知

華西全格

客又miss

主入就贏

31 全格

摩 miss

華倫晉

12m射完未

神奇呀屌

3:1 wtf??????

華西goal goal goal goal goal

華西世界級
我愛你我愛你我愛你

話撚左31準備

屌你老母呀

全格

曼聯痴撚線

goal goal goal

屌你老母好撚熱血

金剛!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

恭喜曬

主又抄架啦

我食左枝煙 就聽到直播大叫
聽日3:1

甘岡好波

射撚完未啊

又回滿血

屌你老母三門全開個傻西

聽到

主晉

好撚熱血呀

我屌 我條7x8一蚊都收唔返。。。。基達菲你有無病啊？

摩out?

甘岡！！！

華西一世球迷

12m睇365都練到心
king kong好波

華西正氣返次

佢前幾日-幾十k

多謝某條傻仔係咁gel客晉

5K 摩晉巴打

主好波
5.75主晉 cashed

洛敵高hat trick

買左甘岡feel到個心就爆

金剛晉級贏錢我一樣要屌你老母

好慘 守到最尾

痴撚線贏你幾錢個心都就黎頂唔撚順

成功止血

兩場運仔番曬黎 華撚cup全格 kingkong晉

下次都咪玩12碼

All in 返生

我屌你老母基達菲！！！！！

華西好感動

屌！

立於不敗之地

買左摩哥爆左啦

金剛令我全日冇賭過，知足了

要上黎齊數錢嗎

華西I love you

摩連miss兩個都可以又射miss 嚇到標屎

摩狗抵死 10蚊cashed

我喊左 唔小心支煙跌左落屎坑

痴撚線 嗰五分鐘睇住收全格變一蚊都無
靠呢條飛回血 而家無了

我愛華西
追住你地錫

痴線 個心跳快到仆街

今晚捱夜值了 回翻少少血

我決定以後買佢

基達飛?

屌好撚嬲

紅左個死守係on9 d

冚家剷啦屌你老母

最後冇睇到 本身輸一球 屙完尿番黎就Cashed 甘岡!!!!!!!甘岡!!!!!!!!!

經過今日，深盤全skip，過關避深盤
繼續殺狗會

仲執唔執返食

我愛華西

唔撚執啦緊係 贏錢有錢買包新

我刷個牙就見到基達菲秒輸兩球

算啦

甘岡嚇撚死我

12碼大戰波po 個個都贏錢

甘岡幫我追返獌個注 愛你一世

你輸一球都算啦都係輸三十蚊啫
屌你輸多球做乜撚野啊？？？？

金剛係點叫架？

練心

金金金

入咗八舊剩返一舊
on9

好似真係個個甘岡

btw我條飛事前黎
勿屌

甘岡跟美女戀上～

買摩納哥對面已成習俗

絕對唔可以比摩狗反底

就算唔係甘剛都實補到飛

甘岡場場靠12m 晉級 咁都唔買？

摩狗繼續比手足追對家

今場怪得邊個 你紅左個都0-2都守唔住

華西啪啪啪

甘岡跟美女戀上了

買真飛中6串22

傻西咁中意post事後 輸撚左又賴連登大船

gel!

見甘剛升水諗都唔諗就買

感動屌 聽日再屌波 天光了

今鋪撐你

咁多事後又唔係派 dllm

雙曼連贏都贏唔到

甘岡跟美女戀上

咁都要多謝佢亂gel

又無得買盤啦屌

立即cash out 怕怕了 今晚啲波

唔派唔好貼啦 冇人想知呀

我事前出左的
係斷撚左阿狗個場屌

唔係你

巴打見你長期係波post 職賭？

勁中嗰啲派返一兩舊黎
精神受到嚴重傷害

追返200k未

我唔賭的 睇波

呢條柒頭
日撚日gel

個心仲係好唔舒服

上面成班事後狗 派未？

個個目標黎
冇啦 上到90 一野針到30

可以起吓佢底 基本上場場賭

個五分鐘由乜都無變3x1 收晒

第1日上波po?

華西我愛你 抵我涯夜

very on9

布拉加食屎狗 㩒屌半主都開唔到
俾翻個-1我

屌原來7:30仲有波

笑撚死了

訓得安落啦

要客了

你都幾賤狗

7:30 主隊首回合輸一球 抵買

有無心水？

高原主場。。

鏝又輸 all in我利了

美斯都輸比玻璃維亞

追完數係時候cash out 見過鬼怕黑

睇住佢連入兩球 後尾重有打交睇

Allin身家買利冠軍

我會搏上盤 same as 華西
首回合落後 唔會妹波

都係果句 鏝食屎狗

封盤前1.65。聽日應該得番1.5

卡係咪最多一日拎兩萬 有冇人知

yes

Same road

自動帳轉 2萬 1日最多4萬即

之前買左1.7 60K

屌我避左雙曼 避唔到阿狗 想死
今晚平半全部上盤..

我避左狗無避鏝
鏝3:45開我就會避到

唔派就躝

避晒阿獌鏝

三門全開呢
Gel到死撚左？

華西半一盤就抵博 球半兩球 會唔會深左d

阿鏝獌

博個2.5抵玩d

730讓咁深

佢應該第1日賭波 秒goal冇好野 仲咁搶口

佢經常gel

高原主場 唔知幾多千米
手痕先買啦 呢d濕9波 不宜大注

一定唔係
我5月已經block 左佢

Block左好耐 係你地quote先見到

基達菲今場就快黃哂全隊

皇家加西拉索体育场（Estadio Inca Garcilaso de la Vega）位于秘鲁库斯科市，库斯科位于海拔3410米的安第斯山高原盆地

高原主場自己諗

小注左客 訓醒對答案

博人唔夠氣

球半兩球..
2:0先1.5
買主晉唔好

可能一落旅遊巴就扯曬蝦

諗起美斯嘔

食番枝煙就無氣

屌仲要冇即場 補飛 傻9波

冇氣食煙啦

獌上盤jump 鏝串啊下盤cashed

搏下先
上季隊野主場贏到山度士2粒

差一日出糧，就估到富咸反底 仆街仲大抄
雙曼又爆冷，曼城爆左幾多場

11點 客 訓

仆街雙曼咩事

Rodrigo 華西的寶

又下盤日

利冠軍仲有1.32 all in先

主隊係咪咁勁呀

0730 半大 有冇同路

主晉高水過贏兩球

我都唔日月

我都唔明

？

屌 阿曼城白全部針

大敗日

大波巳死

屌 點買都輸

狼隊

主入波未

買咗主 針得

屌今日又要追數

買主驗腦未 一球都冇

goal 1:0

仆街避撚左英超
睇住聖保贏一球去訓
反黎比人cup

主cashed

same

黑就注定買咩都輸 避左曼曼阿都冇用

全下盤

琴日英超應該死好多人，上波post探手足先

串左雙曼死晒

皇家繼續入ok？ 最後一注

講咗華西好撚勁架啦，琴晚1000蚊4串1，位巴打rip

睇盤似 主win 1球完場

放心一定會有

利記都贏英超
我就唔信我贏唔到狗會

主456未

早晨

半大未

goal

fake

可能一球到尾

兩隊都咁廢 2.5s點輸

主紅....

主 red

主紅 冇波入了

玩完

客gel

琴晚起完身又訓左，， 英超d 上盤爆撚到

2.5s gel

屌 主

呢個真

下盤夜

雙曼上盤諗住食硬啦，點知咁廢
到底係邊個仆街搭沉雙曼同我行出嚟

嘩 琴晚飲醉左 避哂啲閪波

比多兩球啦主

水泥....

宣傳下 燈琴仆街

1. 日本半和 $50 ✅ +$39
2. 日本盤 $200 ✅ +$164
3. 日本即場 7.5b $90❌ -$90
4. 馬里讓球主勝$20 讓球和 $20❌❌ -$40
5. 荷乙3隊青年隊半大 3x4 $40
✅✅❌ 斷一 -$1.2
6. 安破里盤 $200 ❌ -$200
7. 艾拉盤 $200 ❌ -$200
8. 卡塔盤 $300✅ +$240
9. 卡塔半和 $250❌ -$250
10. 卡塔第3球 $200❌ -$200

歡迎跟對家
全部有真飛

卡塔 4:0 喎，第10場點解輸

封咩

可能紅

Sor 未醒打撚錯左 買no 3rd goal

戰神卡威力 主456未

狼隊好波

屌你老母雙曼

盃賽深盤

估唔到英超都要補飛 尋日買左曼城入左一球諗住補，但心諗又秒goal，曼個陣都叫ok點會輸

4串1斷 我曼

曼城今年佳作，三場先入都俾人反勝

琴晚很多巴打被屠殺

屌， 琴晚淨係買左波琴細波角細就乜都冇買

琴晚死左幾多人

深盤全針

血流城河

唔受注係咩玩法

一球到尾

9點2.5/3 b

嬴狼隊 嬴拖肥 嬴富咸 但輸左獌
問題係我買4X1架大佬，獌狗真係

避到鏝妓 避唔到獌
今晚仲撚難買

想比錢馬會都唔得

客盤 客晉

等開主客

99.99999%

主入多球啦

今晚猁一定穿盤
打死唔信又下盤

唔知卡數反cip 有幾多倍

深盤

話咩高原 又係開下盤

17

咁撚少

轟唔洗講一定又讓和
猁諗緊-2定讓和
低水深盤比狗買

主客100倍

11點有無人要普馬斯

客主至岩

1.7不了

主入多兩甩啦

不了

1.7最易開

比卡超半大

最後召集

同路

半主

跟，琴晚輸錢， 唯有朝早追

細波cashed

邊個大戶一野買到半大得返2.15

本身2.22

想買細波了有成2.1, 主隊又出左線

星sir ，有哈多士對家比你長追，你去買深盤
係咪鐘意同錢作對？

Goal

冇買深盤， 買完波琴細波細角就weak 左
結果佢其他德乙開哂角細， 仆街黎

小注已跟

好， 正氣波半大全大半主 單數

客紅

細波ggggg

一起身就收錢，師兄你就好啦有個good morning

上盤大大力水泥gel

啲波真係好撚假

仆街買唔切'

半大

半大已死， 仲未入

上盤食唔到全格 應該2-0完

半2全2 ?

Approved

之前1/1.5 冇買
依家應該得半格

3:0ok? 唔係好驚完場前2:1

墨西哥呢啲西盃
主客客主
主和客和

呢四注真係買10蚊都要買，長追推落去有正數

半大已死

入未

白禮點解比人cup左

普馬g要了

仆街比卡超唔入就全隊斷腳啦

比多球黎 3串1差依關大

英超豪門隊全伏

尋晚蛆蝗果d幾正氣 執柒去啦

半場過數賣分

半大針

比卡超半主

訓前睇好似20min內 2粒

訓醒睇俾人入4粒

想問吓大船係咪比卡超

半大又死

6669
30-01-2019
07:29

讓球
星期二 28 皇家加斯拿素 (主) 對 拉瓜爾拉 (客)
主 [-1.5/-2] @ 2.00 $10000

one more plz

比多球主

ok approved

im

11回回到平手

巴打買咁大，幫你一齊叫比多粒30入佢老母

fuck
早知咁辛苦 buy 主晉@1.6

十分鐘都未入波點開半大

大波針

射正龍門一次了

2-0ft 半格都好啦

30-01-2019
08:48

半場入球大細
星期二 29 帕丘卡 (主) 對 阿蘭特 (客)
細 [1.5 球] @ 1.58 $5000

仲有多條

主晉1.6 呀
半格得1.5

不了，25，撐唔落

小船加油

呢場我反而有信心
唔係呢一場拿左紅
我應該呢場重注左

星星呢注好明顯小注嚟
閒錢

卡比獸先岩

訓醒未??星物9? 我黎gar

未訓教認錯人

真係2-0完 馬會冇死錯人

半大呢d 呃錢項目買十次都中唔到一次

Sor囉咁惡
點解我會成日見到小星星個名

迷星？

原來星仔真係係到

今日放假..係惡D

你Fans

好明顯係星迷

Me Every day day off

jealous

3:0唔到就2:1

職賭together

廿分鐘先射得一次
比卡超 jump

11點咩事點到平手

屌你老母入波未啊

半大又沉船啦

2-0 ft

wrong plz
i am a professional and handsome guy in another filed
ok?

比卡超入撚爆個半場佢

墨假盃

比卡超半大全大

我買左

Fuck you

想訓教了

11點仲回緊飛

2:1 goal

2:1, 又殺上盤

上面d事後貼飛撚 笑4

輸撚到仆街

屌你老母 豬撚晒

奇蹟大波

2:1 客晉

下盤手腳全面進場

波真係好神奇， 點買都會輸

進場

又開始要追數

屌 唉 輸晒

神經病

半細穩如狗啦

唉， 想買2.1 細波又廢事懶特別， 買2.5/3 低水都準備輸

2:1，下盤又中，勁到

最後一擊 迫害

主隊抵死全隊斷腳啦

個女旁證又幾大波

gel

有冇數學高手?
-10K
+5K * 1.58 (expected)
---------------------------------
??????

唉...又jump 10K

11 買客先 訓

比卡超大波針

奇蹟下盤

唉...

94分鐘先又由收半格變到輸全格

放假訓教啦屌

我另一條斷左
fuk

半場比球黎先啦比卡超

心臟病未

On9 細波咁都輸

今晚最正氣是華西了

你仲勁

約左大學空姐拿野

屌 英超又下盤日咁

約左空姐啪啪啪

垃圾鏝

大家留多幾個言
開始新一頁

阿 鏝 曼都死哂

😭😭😭

數唔是咁計，，應該係5000*0.58

差d

屌你咩
你真係以為個個空姐人係雞咩=_="

獌咪仲衰和埋波 輸埋無咁嬲

比卡超

買親墨杯都西點解？
半大叫都冇得叫

雙曼連單win都開唔出

1.7全大最難開

剛剛睇返原來半細回到1.62..
我已經好後買...都係1.58...

半大只需2分鐘

未屌過5g呀
d人話成日同機師搞

今晚都可能係下盤日

下場算啦

我猁必勝

聽她講有既

好淫亂

唔知..未試過

Try

我買先1.65, 仲要2.5/3

買埋半大半主， 燈到半場蛋蛋